仲有冇人記得五年前潮聯做過嘅好事

有冇人想搵機會好好多謝吓佢地